［GOT］權力遊戲贏艾美獎最佳劇集，Emilia Clarke紋身成永遠「龍母」

HBO王牌劇集《權力遊戲》日前揚威艾美獎，橫掃9個獎項成為今屆大贏家，然而最後一季《權力遊戲》將於明年播出，粉絲都說依依不捨，何況劇中演員？飾演「龍母」的愛美莉格爾（Emilia Clarke）昨日透過社交媒體Instagram上載最新照片，原來她為紀念此劇即將完結，刻意把飛龍圖案紋在手腕上，並留言：「此舉可保證媽媽永遠不會忘記她的BB。」名副其實是「龍紋身的女孩」。

好想快啲睇第八季，但又唔捨得佢完

雖然劇情走向鳩左好多, 但真係唔想佢完
btw係咪話之後會拍前傳定外傳

希望d演員唔好因為呢套戲就定咗形 而做唔到其他戲角色

第7季咁鳩都拎奬...

you know nothing

班艾佛雷克（Ben Affleck）日前因為再度進入勒戒所，讓他無法演出蝙蝠俠（Batman）的傳聞再起。據漫畫電影超級粉絲網站上的爆料，華納不僅已經開始物色新一代的蝙蝠俠演員，甚至認真考慮全球最夯大戲「冰與火之歌：權力遊戲」（Game of Thrones）男主角基特哈林頓（Kit Harington），早在6月就製作了他穿上蝙蝠裝的模擬圖像，想看看效果如何。

哈林頓在「冰與火之歌」飾演貴族家的私生子，看似家世顯赫，心中卻憂鬱又自卑，時常眉頭深鎖，蠻符合外界對「黑暗騎士」（The Dark Knight）的陰鬱想像。不過他三年前就曾表示，很想演蝙蝠俠，而且會嘗試把1960年代影集的歡樂「俗」味道再帶回來，因為近來的演繹已經太過灰暗、太嚴肅，他認為不只蝙蝠俠，其他的超級英雄片也都太正經八百，需要再回到以往的輕鬆歡樂路線，恐怕不會得到電影公司的支持。

雖然「冰與火之歌：權力遊戲」最終季要到明年才播出，整齣戲已經殺青，基特哈林頓卻仍留著他所扮演的瓊恩雪諾所需的大鬈髮，並未剪短，原因為何？他表示就算戲殺青也不代表不會召集大家補拍，他因此不敢馬上換髮型。

傳聞Jin snow 會做新蝙蝠俠

好想睇佢俾外族屌果時淫樣

emmy 笑話

最屎戲就係佢, 但係就最多戲份

咁矮點做

應該爛尾

不停開外掛
相反ceci

龍女真係令到仆街

係Jon Snow 同 Cersei
你地點睇劇㗎？咁都可以錯？